（有圖）美女,尖東路邊曬鮑魚

D鮑好香

報食環

美女？

占用公共空間
罰佢錢啦

一落雨就收皮